雖然真係唔想講條迖 但係屌你老母點解要搞鳩民安

屌你隻手好撚污糟 你條仆街仲要喺度污染民安

你個人好撚污糟呀迖犬

皮已負

屌佢仲出嚟獻世

噁心

點解tommy要俾佢掂